Poly手足一定要留意防線缺點

早幾日返去校友會

睇返今日d狗既表現，正面攻入poly機會唔算太高，班狗想拎返馬路同紅隧控制權，腰斬黎明行動
所以張防線推去橋係明確選擇，可以令到班狗塞著條橋，變相幫手參與埋黎明行動，此為調敵之兵為已所用

再者，我唔擔心A core同 P core佈防有問題，班狗想硬攻一定俾high ground 火魔燒到仆街 佢地唔會咁on9 就算佢地要攻都唔會係果度攻入

唯一擔心係 Z core去 X core條橋，班狗有大量動機攻果度，原因如下
1. 條橋係正漆咸道南上面，可控制路權，同班狗想拎返馬路控制權目標一致
2. 橋一過就係campus平台，手足冇曬high ground火魔優勢，班狗就如入無人之境由入面攻破A core同埋P core
3. Z core棄守左，變相班狗可以用Z core做進攻橋頭堡

我相信班狗會玩暗渡陳倉，分散手足注意力去A同P core, 然後突襲Z core條橋，一戰竟全功
因此必須有預備隊係X core放重哨同準備, 預防突襲/夜襲

Poly校友伏乞各手足留意，打醒十二分精神

光復香港，時代革命

推

再推

三推

Tui post

Push!! 但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

幫你推

tui

支援Poly手足

新橋岩岩起完就成兵家必爭之地

靜靜地贏

手足唔好掉以輕心啊

Tui

Pushhh

推比前線睇

有用post 推

經Z座一破y座，黑警可由地底直通整個理工，玩撚完

有2條路可以俾狗去Z core
1. Y core外既隧道
2. Z core 後門有路可行去QE 手足放哨睇唔到 隱蔽性高

小心駛得萬年船啊

希望我唔好不幸言中

何文田兩處可以進入
z core 同 y core 之間嘅地下隧道

X core條橋同CU 2號橋性質差不多
手足唔好忽視佢

Y已經有狗

盡守z core!!!!!

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Shit
Y core隧道細 難聚眾攻擊
最怕佢佯攻分散注意 主力係第度突擊

推呀

推
有道理
z core唔易守
新橋都還好 本身z core唔易守
但認同樓主所講z core有戰略價值

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

要投放太多人去守
將戰線set係橋有好處 投入人手需求相對細

只怕手足大意失荊州

唔好好似關羽咁大意失荊州啊

Push

push

甴近平

push!!!

幫推

唔小心負皮咗
手動再推

D

推爆佢 習曱甴

agger
但長守必失 都要諗下方法搵小隊攻出
利申：冷氣軍師

同意

要守好呀，一失制空就玩完

長守會失最大問題係在於分化
CU就係前車之鑑

好啱 一比人攻破z core橋就會被包抄 手足一定要提高警覺

失左制空就守黎都有意義 黎明行動破局
一切就變我太遲

agger
仲有大量卧底混入

推推推推推推推推

守橋=守poly=守著黎明行動

2號橋落石屎封喇！！！

班狗志左黎明行動啊

聽日要反包圍 要吹雞

但都要今晚守得著先..

好難搞 poly 易攻難守 而且越夜應該越多增援 而且冇乜路走到 睇地圖我估班狗set緊包圍網

唔知poly 入面既物資多唔多
我最怕班狗拖
等到佢地冇野食

一兩日冇問題

前兩日發夢夢見過入面，個人認為守到
但需要經驗人士

個邊有得閂閘 記得以前好夜走爬閘出 都幾高下 應該可以拖時間

曱近平

頭先有人報綠狗剪網入

其他路口都要放哨

Holy shit

何文田站橋底（漆咸道南）有van仔載狗一直等，睇路

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

poly 攻防戰 緊急呼籲

zcore堅重要，但係完全諗唔到可以點樣守得好，除咗守橋設障火攻，仲可以點守

Y+Z

請大家唔好再推
手足係知既
唔需要大家公開到全世界都知！
麻煩大家